Вариант 22

# Задача 1 часть

3. Создать приложение char ToUpper(char), которое переводит строчный символ латинского алфавита в аналогичный заглавный., без использования стандартной библиотеки.

# Задача 2 часть

14. Составить список учебной группы, включающий Х человек. Для каждого студента указать: фамилию и имя, дату рождения (год, месяц и число), также у каждого студента есть зачетка, в которой указаны: предмет (от трех до пяти), дата экзамена, ФИО преподавателя.
Программа должна обладать следующим функционалом: вывод в виде ФИО таблицы всех студентов одного из преподавателей.
